\documentclass[a4paper,11pt]{scrartcl}
\usepackage[a4paper, left=2cm, right=2cm, top=2cm, bottom=3cm]{geometry} % kleinere Ränder

% Umlaute in der Datei erlauben, auf deutsch umstellen
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}

% Mathesymbole und Ähnliches
\usepackage{amsmath}
\usepackage{mathtools}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{microtype}
\usepackage{enumitem}

% Abbildungen
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{arrows,calc}

% Reelle, Natürliche, Ganze, Rationale Zahlen
\newcommand{\R}{\ensuremath{\mathbb{R}}}
\newcommand{\N}{\ensuremath{\mathbb{N}}}
\newcommand{\Z}{\ensuremath{\mathbb{Z}}}
\newcommand{\Q}{\ensuremath{\mathbb{Q}}}

% Fraktur für Strukturen
\newcommand{\A}{\ensuremath{\mathfrak A}}
\newcommand{\B}{\ensuremath{\mathfrak B}}
\newcommand{\C}{\ensuremath{\mathfrak C}}
\newcommand{\I}{\ensuremath{\mathfrak I}}

% Makros für logische Operatoren
\newcommand{\xor}{\ensuremath{\oplus}} %exklusives oder
\newcommand{\impl}{\ensuremath{\rightarrow}} %logische Implikation

% Meistens ist \varphi schöner als \phi, genauso bei \theta
%\renewcommand{\phi}{\varphi}
%\renewcommand{\theta}{\vartheta}

% Aufzählungen anpassen (alternativ: \arabic, \alph)
\renewcommand{\labelenumi}{(\roman{enumi})}



\begin{document}

% Kopfzeile (nur Nummer der Übung und Namen/MatrNr. müssen verändert werden)
{\raggedright
\begin{tabular}{l}
    BUS \\
    SS 2020 \\
    Gruppenummer\\
\end{tabular}}
\hfill
{\Large Übungsblatt 1}
\hfill
\begin{tabular}{r}
    Viet Dung Tong, 400498 \\
    Thu Van Dao, 405434 \\
    David Tran, 381344
\end{tabular}
\hrule


% Hier geht die eigentliche Lösung der Aufgaben los

\section*{Aufgabe 1.2}
\begin{enumerate}[label=(\alph*)]
\item 
\end{enumerate}

\section*{Aufgabe 1.3}
\begin{enumerate}[label=(\alph*)]
\item 
\end{enumerate}

\section*{Aufgabe 1.5}
\begin{enumerate}[label=(\alph*)]
\item 
\end{enumerate}


\section*{Aufgabe 1.6}
\begin{enumerate}[label=(\alph*)]
\item 
\end{enumerate}
\end{document}
